請每次留言時才登入，留完就登出

現在黑客太多

沒必要時不要登入

留完言 用幾秒按登出

打幾個字 不會用好多時間

不要貪方便